點解全職足球員咁少打架?

未見過未來隊？

摩佬時期嘅國家打比

經典 diogo vs fabiano

我地熱刺成日打